肺然就留係屋企啦，係巴士站露對奶出來做乜

乳暈好大

兩粒要晒

哇屌 好撚大

仲以為係麻友

+1

用你隻狗眼睇清楚啦麻友g 撚有咁大咩

駛唔駛貢惡

無奶罩唔緊要
有無口罩先

無麻友睇都唔使咁嬲啫下話

有冇5kg重

好撚正喎真係

想借啲意話佢狗公

麻友唔見咗三個月

可能畀人包起咗

對奶千斤重

對波幾靚

入黎以為有麻友睇 唔能得？

ig 呢